美國d警察都有裝cam 係身

香港黑警敢唔敢學

敢, 但影到不利黑狗既野時
就無晒D記錄架啦

美國會公開段片,港共會鬼鬼鼠鼠淨係畀狗官睇

狗cam 咪又係用黎告你

加州巳經冇cam
點美國法

美國民眾可以買槍, 港共敢唔敢學

有槍我地贏左啦

狗車都唔敢裝. 唔係點偷懶?
黑警一人一CAM 我讚成架. 全部CAM 係熄唔到.
DATA 放喺第3方機構. 法庭先可以拎嚟睇.

但唔係個個州都可以帶槍出街

女警痾尿

十個有十個女警個樣都唔省鏡,睇落似女人都已經好罕見.

加州州政府只管理加州巡警

地方政府管理地方警察
有好多加州城市都有要求警察裝body camera

你査下先啦

Concealed carry

好多人都當正美國係個正規國家咁去睇,但其實權力分散得好勁,名乎其實各處鄉村各處例.